唔係好熟電腦，想問吓既然有毒廣告係google派出嚟，點解我上其他網冇，得lihkg有

唔係好明，求高人解答

連狗有陰毛

高登打手煽風點火傳送門

打手不願面對嘅事實

高登被指有惡意程式事件

所以連登有就冇問題

都係因為連狗俾位人入

答返佢其他網都有同類事情

打手合理化？

就係得高連登有？有冇更多例子？

又唔見佢哋會搵位搞埋膠登
事出必有因

癱瘓半日拒回應
香討、Uwants疑中「木馬」

因為膠登對佢地無影響力囉

你班高登打手炒車啦

「惡意廣告」事件交待及技術解說